男友成日話我好好屌

點先知佢係咪講真

揾多個人試下
再叫佢寫食評

屌過其他先有比較既

我男友以前屌過好多。佢話我係最好屌，返唔到轉頭。

gay po

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推十次，推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

唔通兜口兜面同你講其實佢個ex好屌過你咩

問得呢個問題都

巴打你問得呢個問題即係對自己冇信心啫

或者真係要同其他比較

我幫你證實下...

俾我試吓試完話你知

如果你都有扯即係好屌, 我同我男朋友都係咁

我就調番轉

係佢自己成日主動咁講，唔係我問或者有人問佢。

成日主動講
其實唔係想講俾你聽
係講俾自己聽
潛意識想麻醉自己嘅一種自我補償機制
唔咁做嘅話可能頂唔住
樓主小心

即係佢話你唔好屌?

我都有懷疑係咪咁

事實以我外在嘅條件， 佢點解要麻醉 自己?

講嘅姐，唔係信呀？

講得出原因，而呢d原因又事實就可以信。

試過先知

啫係佢同你扑野個陣會諗住以前同第二個扑野囉

話明係我男友，佢點會未試過?
其實我條問題係想問:佢咁講係咪真係佢咁覺得? 我想知既係佢心目中，而唔係問係咪公認。

一定唔係。你唔明情況同我想問咩。

係咪即係明明覺得條女好好屌都唔可以講出聲?

其實佢都想你讚佢好好屌

同個個都講

你要咁講或諗當然冇人可以阻到你

兩個 1 通常3P

呢的唔係叫食評，呢的叫包膠

你屌返佢咪知囉

話你唔好屌就唔會有下次啦傻豬

GAY

你係騾仔？

如果真係唔好屌，我肯比佢都唔會想有下次啦

豬肉都係肉

呃鳩你咋

其實點先叫好屌

我男友都有咁話我 不過我覺得我男友好屌d

請善用起底功能

你睇下佢瀏覽記錄係咪睇開人獸交咪知

拉

咁佢好唔好屌

Gay

你男朋友係咪連登仔
唔係嘅話你喺度問期望會有啲乜答案

最壞情況你已經想像到 最好嘅情況你又唔會信
想點呀巴打

gay post